屯門容納到四間戲院咩？

好耐冇去過置樂嗰頭，頭先行過新都先知英皇有戲院就嚟開張，但宜家屯門已經有凱都、屯市UA同巴倫紐喇喎，又多一間把撚？

鬥平唔拘呀

英皇個間有無imax

仲記得廿幾年前新都間戲院有北菇雞同豪乳奶奶隊呢啲全日任睇

做埋其他區既平民生意呢

個個位起戲院係咪得一個院

實惠位

戲院唔知 但肯定容納到四間妓院

皇叔一走就群魔亂舞

新都商場 實惠 以前都係戲院黎架, 聽老豆講係播咸片
以前太細唔入得, 印象中好早就拆左

影藝
德福
Megabox
Emax

屯門應該都得

屯市ua會轉手嘉禾

冇啦，個位咁細

佢一張飛咁貴未少人睇
佢做返早年日活院線個價大把人入場

又做live 平時成日做ig live

區外人入去搭車都十幾廿蚊，計返差冇幾
仲要搭車走車錢未計

順便行埋屯市
元天人都去tm睇啦

巴倫紐唔計都得啦，間垃圾唯一作用就係撳到凱都唔可以加價

識嘅天水圍人好少去屯門睇
除非套野銀座冇上

50蚊睇場戲除左屯門真係邊到搵

以前30蚊喳，學生價廿蚊

你唔講我都差 d 唔記得
實惠係戲院執笠之後o既事!!!!
同一個位又有返戲院!!!!!!

btw, 間實惠搬左去邊?

淨係klb都幾間

如果黎緊呢間專播咸片就正

銀座不了，落元朗yoho新戲院睇好過

新果間個位響邊?

新都

大西北戲院得yoho值得比錢入去

以前播足一日咸片

新都舊實惠個鋪位

個時仲未出世

以前
爛鬼屯門戲院

巴倫算鳩數啦，垃圾隔音

新城戲院，成班廢老喺戲院門口淨係睇咸片相，唔會買飛入去睇，記得有套咸片叫第一滴精，嗰時無一張戲飛任睇

凱都 性價比

UA 好似唔做

巴倫妞同凱都 算吧啦 容納到幾多人？

而家新界西 閪咁多人
YOHO +垃圾元朗戲院 + 跌watt 版銀座 黎緊一定唔夠

屯門分下流都好

其實新墟 街市仁愛廣場近仁政街果到都係戲院

叫域多利戲院

有超等位

real?

巴倫紐又裂mon,隔離院飛車爆炸聲仲大過自己院

12月完約?

點都好過巴倫

我天水圍次次都入去屯門睇

凱都真心屈機 平得黎靚院

銀又一樣但yoho d位舒服好多
上次睇埋imax好正

你叫元朗同天水圍人情何以堪

元朗撚表示可唔可以拆撚左個元朗戲院 起間新既平價戲院

凱都都算高質素 但仲賣到平飛真係唔話得

原地起番俾你 你夠唔夠譫睇

yoho都係65蚊姐

銀座全盛時期一二期兩邊都係戲院 仲要兩邊都有成兩層 個陣就真係正啦
依家算9數啦

唔追求IMAX嘅，40蚊學生飛抵到爛

佢隻朱古力爆谷真係好撚好食

成日覺得巴倫紐有野咬 係隻腳到跳下跳下

凱都>UA>巴倫紐

有咩用 個個院個mon 都細到閪咁

而家元朗人唔去yoho睇果d都係on9仔黎

星級會員ua平過凱都

銀座飛貴撚過yoho on799

如果你係計觀塘區，仲有apm

新界西咁都叫唔夠咁新界東點算

認真
咁多間戲院我覺得凱都 d 爆谷最好食

我試過去 IMAX 3D 坐前排
對眼望唔晒個螢幕, 要郁埋個頭

屯門間ua個mon細撚到仆街
凱都都叫好d
又平d
巴黎就一早black list左

非屯門人一問
有次入去屯門書局買一本書
行過個屯門公園?
好多上左年幾既女人著到好似雞咁
見佢地好似撩啲呀伯唔知做咩
想問下果炸女人係咪雞黎 市區真係未見過咁多去撩人

ua某個細院個mon好高

身為屯門人 係元朗yoho開左之後 寧願搭車去睇

有無睇過關於屯門公園新聞

呢樣真

好地地留意某一個地區賣淫情況做咩 ...
我又唔係雞蟲

聽人講試過播播下斷過片添
不過如果時間啱嘅話都無撚得揀

睇一念無名附送Furious 8既音效
一張飛既價錢 雙重享受

不過巴倫個mon算大
元朗戲院真係又貴又細隔音又差

上次睇kingsman 屯市誤鳴搞到ua停左半個鍾
補番popcorn卷
好彩都趕到番學 如果delay多一陣隨時搞到遲到

大陸市場大

幾時開？

應該話屯門需要有多過一間既戲院咩？其實有間咩巴黎間野咪得囉 要咁多間托咩屯門

平行時空？

read

最平三十蚊早場

我有冇記錯
係咪ua會員之前轉制度，舊d積分突然廢曬

而家要做星級會員要,
一年嚟睇夠四千蚊

我覺得巴倫最需要裝修下

裝修左, 就唔係巴倫紐......

以前得3個院, 裝修變左4個, 但裝修完一樣咁差

可能同寶石一樣買懷舊風

識得域多利起碼係80後

裝修過
但係裝完都係咁

而家又裝修緊

有無人記得域多利戲院

大埔人心諗:......

嘩屌 個陣仲讀緊小學

感覺上淨係換左啲凳
係坐得舒服左
以前啲凳爛到啲皮開哂花 磨到爛哂

換左雖然唔稱得上係好舒服
不過認真 蔗渣既價錢都不求太多

其實以前時代廣場都有間屯門戲院

一定得，依家睇戲爭崩頭

巴倫紐個mon 好污糟， 上次睇你的名字個mon 勁多塵係上面超顯眼...

on9

巴倫紐個天花有老鼠 有次睇完見佢地行黎行去

會播播下斷片，但會退返錢

勝在場次夠密

巴倫紐真係... 又臭又污糟 D位又爛 個MON又裂

平到嘔有巴倫紐
平得嚟好坐啲加好撚好味爆谷有凱都
唔介意比貴啲換設備質素嘅又有UA
搭幾個字車上元朗連IMAX都睇到
所以話屯門睇戲真係冇撚得輸

其實華懋娛樂部一早執哂 但見巴倫紐有錢賺 又自己地唔洗交租先留番佢係到 人地裝修已經執到

屯門ua係咪唔做？

係

所以屯門咪只值得擁有巴咩倫

唔清楚，我通常夠分就清，以前450分換一張飛，依家要750分

細細個搭輕鐵成日見到啲電影poster，但就未入過去，因為老豆帶親我睇戲都係去凱都

舊積分有效期長啲，新積分有效期短啲

自從UA轉制減優惠，元朗又開返百老匯有IMAX
除咗用積分換免費飛之外，已經轉會唔睇UA了

巴倫紐屌左咁多年都大把人睇...
anyway 我自己鍾意一個人去, 貪佢平,冷氣冇咁大, 一個人放假冇咩做睇完就算

啲poster仲要人手畫架
入過去睇千與千尋

凱都平靚正，坐最前排都唔拗頸， 仲有朱古力味爆谷

朱古力好似無左

聽嗰度職員講遲啲會出番

凱都定UA 個MON 大?

我好少去凱都，
但ua個mon都ok大，
個座位同個mon距離近過凱都。

屯門冇乜冷門戲睇

UA專播垃圾

會轉嘉禾